求part time

有冇筍工介紹

荀工嘅意思係唔辛苦？人工高？

石硤尾功輔班 大量
學校：白田天主教小學
日期：逢一三五
時間：15:30-17:00
導師費：$110-$150 視乎經驗

我嘅ftbf
要互屌

點申請巴打